屋企人戶口比人利用

話說我家姐痕身戶口忽然比人凍結左
之後差佬打黎話我家姐戶口係一個網上訂購口罩嘅帳戶
有人過完數收唔到口罩報警，但佢無做過呢啲野
差佬話要上屋企搜證，我家姐屋企有大有細好多人再加上疫情關係唔方便
依家應該點樣證明佢清白
暫時約左上警署落口供

銀行RECORD
對返出入帳

叫銀行出返張月結單？

依家佢戶口凍結左網上睇唔到，落分行佢地會唔會都係話凍結左唔比睇？

問下你家姐有無借過戶口俾人啦
有心呃錢嘅點會叫人入落一個自己拎唔到錢嘅戶口
除非你家姐係俾人玩

無啦啦會有人扮賣口罩,然後叫人入錢落你家姐ACC送錢比你家姐洗?
我就唔撚信呀

樓主不如講真話啦
好嗎?

坦白从宽，抗拒从严。

你家姐昆人
比人封咗
之後扮無辜
我只諗到呢個解釋